818都唔批，咁以後仲有必要申請不反對？

遊行既不反對已經無次批
直接出通知書算啦，通知狗有遊行
遊行集會自由？
Dklm la

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

自推10

9

集會遊行自由？

8

p

集會自由？

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

佢就係唔想俾外國影到咁多人和平示威

緊係申請啦 申請係用黎証明港共打壓集會自由

molamola 屌 唔洗申請

NOW OR NEVER

不反對通知書係個bug
唔係必然
申請到=通知狗要安排路線既交通
狗反對就係剝奪我地基本法既權利

唔批即係到時冇黑警，福獨，各大幫派可能會出黎

黑警唔出黎但班黑社會出黎既就證明多次警黑合作

何況人多怕咩 光復元朗班友咪淨係敢縮係條村到

真係咁包佢地死得好慘
輿論都會輸晒

冇"不反對通知書"會令好多和理非卻步
所以要多啲文宣 幫佢地記得721 811發生咩事

818變聖詩會得唔得

818大家守望多些，可能真係有些小朋友跟父母出黎的

勿忘

相信各位都會優先保護小朋友同老人家

係唔撚知班黑警會點對待小朋友同老人家

射tg射到上哂癮咁

我就唔信佢地夠膽挑人多既時候出黎
要小心係散左之黎既時候 一定要team up走

過期貨唔用晒點交差
以前申請入貨d單一查就仆街

煲大佢侵犯遊行自由先
話比國際聽

根本用唔用哂都交唔到差嫁啦
有哂數據同證明左用緊既過期
係班狗遊花園唔答姐

人多係出面集合左元朗都到唔怕既
我地就係團結，不割席
政府就係諗唔到點搞至會有鬼

所以日日開記者會比人撚
學晒cctvb咁斬頭斬尾

以後淨係連登出post
只要多手足同意已經可以去遊行

佢以為班記者會好似支那記者咁 問d「正常」問題 跟住政府走

7

好難淨出post就集到人
每次都係申請左至保證多人

6

D狗多謝林奠唔少

唔批
方便佢地清場
狗狗 應該想 速戰速決

唔好意思 阻阻大家
P牌仔想推廣一下係葵芳點樣散步
#38有啲圖可以參考下

齊齊集會加行街。塞爆CWB

更加要出

有
但唔理結果係咩，我都照出

照情況要一路和理非一路申請到佢批，好狗。

連我公司好少理政治野既聽到都叫佢地收皮 講廢話

有必要，要為咗更加突顯政府打壓言論自由

邊次大型遊行唔係有老有少
點敢清

所以民意一早龜邊
唔係黃藍
係黑白

集會還集會，遊行還遊行，自發還自發，係三樣野嚟，千其唔好攪錯